positive
Да, сегодня стоит пойти
Конечно
Сегодня важный день, у тебя все получится! Так что вперед!
Да, иди
Заебал нахуй, вперед, сегодня или никогда!
Ты же не хочешь в академ? Надо идти
Да
Ученье - свет, неученье - тьма, а ну пошел
Мне маме твоей позвонить, давай уже топай
negative
Не, есть дела поважнее
Нет
Лучше дома посиди, посмотри фильм
Лучше в дотку поиграй
Сегодня лучше собрать патьку куда-нибудь
Сегодня стоит откиснуть и покурить калик вместо этого...